# jira_wl_parser

Это серверное приложение, работает в контейнере Docker под обратным прокси nginx. Получает GET запрос с названием нужного таска в пути запроса: 

`/jira-task-parser/<issue_key>`

Например, 

`/jira-task-parser/WBT-102`

Далее приложение находит все дочерние таски и по всем таскам (и родитескому, и дочерним) выгружает все ворклоги. Объединяет их по авторам и выдает JSON. Ответ формируется "на лету", файлы нигде не сохраняются. 

Ответ вида: 

[
{
accountId: "5c671ff97004965a4807897e",
displayName: "Alexander Sosnin",
time: 47640
},
{
accountId: "5cf8d8adb87c300f36eb8a08",
displayName: "Дмитрий Синицкий",
time: 119700
}
]

Т.к. приложение опрашивает сервер Jira, ответ может быть долгим - несколько секунд. 
